有無人真係行路返工

好撚驚好撚危險

粉嶺要行到尖咀

咁我又無你咁慘